% ==============================================================================
% Anteprojeto de PG - Vinícius Berger
% Capítulo 4 - Cronograma
% ==============================================================================

\section{Cronograma}
\label{sec-cronograma}

As tabelas~\ref{tab:cronograma-1} e~\ref{tab:cronograma-2} apresentam o cronograma deste trabalho, referindo-se às atividades listadas na Seção~\ref{sec-metodo} por número.

\begin{table}[htb]
	\centering
	\caption{Cronograma de Atividades do primeiro semestre.}
	\label{tab:cronograma-1}
	\resizebox{\columnwidth}{!}{
		\begin{tabular}{c|c|c|c|c|c|c}
			Atividade	& Janeiro/19	& Fevereiro/19	& Março/19	& Abril/19 	& Maio/19	& Junho/19	\\ \hline
			1			& X				& X				& X	 		& 			&    		& 	 	   	\\ \hline
			2			&				& X	   		    & X  	   	& 			& 			&       	\\ \hline
			3			&				&  		     	& X			& X			&   	   	&       	\\ \hline
			4			&				&  		     	&  			& X	        & X        	& X      	\\ \hline
			5			&				&  		     	&  			& 	        & 	    	&        	\\ \hline
			6			&				&  		     	&  			& 	        &         	&           \\ \hline
		\end{tabular}
	}
\end{table}

\begin{table}[htb]
	\centering
	\caption{Cronograma de Atividades do segundo semestre.}
	\label{tab:cronograma-2}
	\resizebox{\columnwidth}{!}{
		\begin{tabular}{c|c|c|c|c|c|c}
			Atividade 	& Julho/19	& Agosto/19	& Setembro/19	& Outubro/19	& Novembro/19	& Dezembro/19	\\ \hline
			1			&      		&			&  	 	  	  	& 		 		&     		    &          		\\ \hline
			2			&  	    	&  	  	   	&  	     	   	& 		 		&         		&           	\\ \hline
			3			&   		&  			&  	    	   	& 		    	&         		&            	\\ \hline
			4			& X		    & 		    &  			   	& 	        	&         		&            	\\ \hline
			5			&     		& X         & X		   	   	& X		     	& X        		&           	\\ \hline
			6			&           & X 	    & X			   	& X		      	& X 	   		& X          	\\ \hline
		\end{tabular}
	}
\end{table}
